有冇人屋企好鐘意用/睇支那野

基本上我老豆係日素日轉去支那台睇劇/戲
前排睇啲支那春晚睇撚到又嘈又煩

日撚日*